旺角阿婆比狗射催淚彈，大量流血

呀婆都射 等仆街死啦黑警

婆婆唔好有事

黑警今世做嘅好事

幾世都還唔撚清

真係好撚痴線 幾時先到清算佢地個日

又做乜撚野

我屌

乜撚野事

屌你老母咩黑警

咩料

係咪毒煙到阿婆通返經。

太子高危，放底花即走

屌....

講到自己上網屌完
黑警就真係會仆街死咁
彈撚開啦垃圾
打飛機你條垃圾就叻
記住上IG POST STORY啊
好嬲啊好嬲啊
垃圾

傻仔

打阿婆打細路打

推

起完底 你好可憐

黑警射中佢自己老母

屌呀

屌你老母 老人家啲骨頭脆㗎

燒傷？

屌

射中邊到

善用起底

一定無事㗎

腳

快D貼比老友記睇

黑落早日落地獄

又做物撚嘢

呀Max哥有冇第一時間沖埋去？

幫手轉推呀！！！！！！

最近真係好撚多呢d

多謝你衝出黎柒

Blocked with thx

嘩

up

Push

講得好

關我咩事

wtf

食屎啦死黑警

唔好再咁講啦
非分化
但你到今日仲望當權者出手
不如自己武裝起來吧

好撚好笑呀屌你老味
我淨係知伯母更年期都比連登仔屌到通返經

香港究竟連續放左幾多日彈

你老母俾狗屌到通返G點瘋狂噴水呀

婆婆
死狗賊 屌你老母

CLS

Tweeted

PUSH

廢老文宣啊!!!!

痴撚線

btw點解阿婆會有呢隻豬咀？

屌你老母蝦阿婆

清，冤有頭，債有主喎

死曱甴亂鳩咁射

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真話係難聽d

Sad but ture

我淨係知你個腦未通返，今日唔使OT呀？

*true

好人一生平安
between佢個面具邊度買

屌你老母死黑警返去ot啦

仆街tvb實唔點播啦

So horrible

dklm

傻仔又幾搞笑

平時做開小丑架？

講個笑話俾你聽

你老母俾狗屌生左你

痴線，成地血

好撚嬲

啊婆藍定黃

唔好笑

問自己吧

好撚好笑呀屌你老母

婆婆
一定可以冇事架

最撚叻係你呀

唔撚咬住過一兩日又俾班仆街淡化

Tui

清算一直做野 不過係邊啲人有眼你睇

dllm

啊婆冇事，上咗 St.john嘅白車走，左腳腳掌內則1cm傷口

好人一世平安 要無事呀婆婆

屌你老母死黑警

屌你老母死黑警
死全家啦

傷咗隻腳？

呀婆用軍用S10豬嘴

等天收

咁你做咗啲咩？
憤怒係正常嘅

0udh

黑社會還眼還肺還腳
黑社會還眼還肺還腳
黑社會還眼還肺還腳

DNLM

扑完阿婆又射阿婆

又block 一件垃圾

駁唔到 嬲完第2朝訓醒準時返工
跟著隔一排就話阿婆又做condom無人追查

…diu

屌你老母係咪痴撚線！？

藍絲個人真係低賤

成班又係。。屌。。好嬲。。

push

你咪一閪樣上緊網鳩屌

呀婆都唔放過

善有善報 惡有惡報

香港及連登仔又好嬲了

721 831 101

佢哋越做越痴線
根本冇諗住收科

留到成地都係血

屌 見到阿婆都要戴曬豬嘴出黎 好心痛 個社會真係好cls
大家唔好執輸 112見

啱啱話屌你老母

吖 點知而家真係屌緊你老母喎

你老母而家出晒水係咁尖叫 成個人震晒

10個月後就有細佬俾你玩啦 乖仔